我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°× 2018

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

臭瑩b [雞] 24碎 好天真好傻既女仔 拜金 串過碼頭咕喱 以為自己好好戲 死茄呢啡一名

BoY:

譚加樂[樂囝] 31碎 靚仔x9999999 事業剛彈起 CCTV新一代男神 [前]女友係雞

保險佬[保囝] 3x碎 靚仔x8964 從事保險界 自稱專業人士 月入$0 ~ 100M 不等 多勞多得 提供免費驗身服務 食開西莎 早晚落街痾一次屎

其他:

的士佬[霆] 好人x99999 短程唔接 有時唔過海

人物會再加

主角呢？

故事大剛:

樂囝出道十年，拍過電影做過主持，一直浮浮沉沉，在娛樂圈了無氣息，曾經產生轉行既念頭，但係近年得到同樣係娛樂圈既臭瑩支持，兩位暗星互相扶持之下，終發展成為情侶，一起走過第三個年頭，樂囝更計劃待事業有成後拉埋天窗。

臭瑩因在地鐵被狂徒非禮，得到保囝相助，勇擒廢老，機緣巧合之下發現保囝竟是失散多年的鄰居＂保哥哥＂，臭瑩的兒時暗戀對像，相識多年。樂瑩戀因此增添一點變數。。。

有人想睇既我可以再講多少少

無，咪撚講